如果導盲犬盪失路 點算

🤔

問路

主人識路嘛

咁如果主人唔識路呢？

Btw 又嚟

問途人

搵樓主老母出黎屌一次就得